立場講中科點解冇人睇？

可能關紅磡站脫軌事

睇緊.

推 中科件事已經prove 緊政府搞既獨立調查委員會未必有用

推

繼續推

推
一定要去返立場搵嚟聽,究竟有獨立調查委員會係咪真係搵到真相

佢好有心，狙擊政府同狗鐵已有一段時間
可惜香港人沒時間沒心力理會